pccw舊客有冇優惠?

公屋1000MB 求PLAN

有冇1000MB?

屌你老母我問舊客你同我講只做新登記轉台